搞放影會

我同朋友想係自己地區搞警暴放影會
但面對電力問題
有無人可以解答你地搞的時候有咩方法保持電力

仲要面對D有免死金牌藍屍黎打人搞事

推推

推

推呀！！

推，同問